東方人為甚麼落後西方人500年

睇到好撚sad
9/6一定要上街，就算乜都改變唔到

SBT
思想重要過一切

佢前一條片講得更加直白